Beste Joris, dit jaar hebben wij vele boekentips en nieuwslinks van jou mogen ontvangen via de alumniapp. Jij bent goed op de hoogte van de actualiteit, van literaire ontwikkelingen en wellicht ook wel van andere (pop)cultuur. Laten we dat even testen. De vraag is steeds: wie zei het? Donald Trump of The Joker? Als het Trump was, dan verzamel je 1 punt, als het The Joker was, dan verzamel je 2 punten. Aan het einde van de quiz tel je je score bij elkaar op. Het woord wat daarbij hoort, is het wachtwoord voor nummer 10. Je mag hulp vragen van de andere sniftropologen, maar Googlen mag niet. 
 
1. “You have nothing. Nothing to threaten me with. Nothing to do with all your strength.”
2. “Do I really look like a guy with a plan? You know what I am? I’m a dog chasing cars. I wouldn’t know what to do with one if I caught it! You know, I just do things.”
3. “I’m interested in protecting none of them, unless they pay.”
4. “If you’re good at something, never do it for free.”
5. “You could see there was blood coming out of her eyes. Blood coming out of her wherever.”
6. “He’s not a war hero. He’s a war here because he was captured.”
7. “You just couldn’t let me go, could you? This is what happens when an unstoppable force meets an immovable object.”
8. “Anyone who thinks my story is anywhere  but over is sadly mistaken.”
9. “Part of the beauty of me is I’m very rich.”
10. “Can’t rely on anyone these days. You have to do everything yourself, don’t we?”
 
Tel nu je verzamelde punten bij elkaar op, en geef het bijbehorende woord door aan nummer 10 via de alumniweekendapp. Het is uiteraard niet de bedoeling dat je gewoon maar alle wachtwoorden probeert. 

| Punten | Bijbehorende woord |
| -- | -- |
| 10 | karaoke |
| 11 | tomodell |
| 12 | penningmeester |
| 13 | drake |
| 14 | aardappelkoning |
| 15 | chopsuey |
| 16 | griezmann |
| 17 | legolas |
| 18 | pastaheelveelpasta |
| 19 | abonnement |
| 20 | burgemeester |
